一年一度吹水大會—如果世界由連登仔統治。。。

d有錢人、大機構全部收皮

要阿

為咗大家老母同伯母着想最好唔好比連登仔統治世界

大家老母都變做連登後宮

肯定極端過伊斯蘭國

你係爵爺你話事啦